元朗有傻佬裸體轆馬路

頭先都見到 好想D車車埋去

背景音樂好match

我想知咁樣條j 會唔會好痛？

願再可 輕撫你

邊位巴打嚟

找數姐

文邪

阿sir係問你 你認唔認得老笠你個人個樣呀

Del左

弱智露體狂

Terminator

起橫洲工業

屌 係大馬路kfc食食下野
見到呢條友全裸咁跑撚咗出黎

之後向住大馬路跑走咗

中間開始無敵風火輪咁轆笑撚咗出聲
依條路咁多車真係玩命
係咪high大咗

粒晶片燒咗